「FUCK THE POLICE」challenge正式開始

IG story用你最有創意既做法與黑警展開激情對話

基本要求：錄/寫句「屌你老母黑警」
然後你可以打文/拍片同佢地講道理
你可以問下佢地做狗咩感覺
你可以改歌
你可以拍低自己鋪頭外面張「警察與狗不得內進」
你可以拍低自己打小人
你可以post自己屌緊差佬老婆既片
運用你地啲創意！

留低對黑警既感覺，用唔同方法將黑警既惡行宣揚出去。低智黑警愈燥，愈會做出啲戇鳩行為。
最緊要最後tag 3個朋友接力，加個#fuckthepolicechallenge喺最尾。

我見到ig有朋友開始左，我幫佢share上黎等多啲人知。
遍地開花呀各位

呢首幾撚正

推